有一张卡片上写着"赫克托"但我不认识叫赫克托的人! 来自Heloise的提示:弹出式广告激怒了读者|Heloise Heloise | 2021年5月31日|华盛顿邮报 
 在外面，他们杀死了加拿大传教士赫克托·麦克米兰(Hector McMillan)，然后加入了逃亡的叛军队伍。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 “美国政府诉赫克托·蒙斯格尔一案，”法官洛蕾塔·普莱斯卡说。 黑客老鼠萨布如何操纵一个善良的法官|迈克尔·戴利| 2014年5月28日|每日野兽 
 周二，是《黑帮妻子》明星蕾妮·格拉齐亚诺的前夫赫克托·帕甘。 《暴民妻子》法庭剧曝光老鼠，但保护陪审团|迈克尔·戴利| 2014年3月12日|每日野兽 
 “那也许你应该开始洗衣服了，比利，”赫克托平静地说。 英国克格勃甜心爸爸|迈克尔·韦斯| 2014年3月7日|每日野兽 
 一位著名的英国作家已经说了这么多:“还有一件事，赫克托!” 英国克格勃甜心爸爸|迈克尔·韦斯| 2014年3月7日|每日野兽 
 他猜想这个请求与赫克托·卡隆的死有关; 当然，他也同意了。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 贾斯汀努力使自己镇静下来，温柔地回答说:“我爱我的弟弟赫克托耳。” Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 因为赫克托耳逃离了一个人; 这个英雄从来没有逃跑过。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德 
 赫克托·门罗少校指挥了英国军队，发现军队处于叛乱状态; 投敌的情况经常发生。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 然后，亲爱的赫克托，如果你知道自从你离开后有些人的脾气是如何改变的就好了! 自传体回忆与家庭信件和音乐笔记|查尔斯古诺